啱啱睇晒無職轉生覺得好唏噓

睇到主角老死個幕，突然之間好感觸，就算後生時幾勁，有幾多個好老婆同後代，盡左幾多努力都好，始終都係萬般帶不走 諗返自己就算幾努力讀書同做野，係香港根本冇可能識到咁好嘅老婆，過到咁幸福嘅生活，最後自己走個陣又會如何？唔同於以為其他作品完左嘅失落感，呢套野個end真係好寫實，一代入左個ending突然之間冇晒動力做野

轉睇八男,別鬧了

咁不如睇史萊姆啦，人大左冇乜心機睇屈機類作品

史萊姆咪一樣係屈機

係呀，唔講屈機類最近有套叫世界盡頭的聖騎士幾好睇

呢套直頭屈到on9wo

大部份作品會係主角仲後生時完，比個good end,少部份比bad end，但呢套係比true end大家。成套野由頭到尾都好貼地，主角嘅諗法係好人性化，鳩痕會屌閪，淆底會走佬，頂硬上，求饒，老魯迪時間線冚家鏟之後會變仆街亂殺人，強姦人而最後個ending係好自然，人老左就會死，就係因為咁呢套野個代入感會比其他作品大，個ending對我咁大影響

盧迪

當史詩咁睇

八男去完帝國之後根本無劇情可言 浪費時間

睇八男有種好老尷嘅感覺
唔識講...

係好睇，套野唔似其他輕小說，描寫親情好有一套
不過太慢熱，前幾集同其他轉生類無咩分別，而且又無咩高潮位
聽講單行本銷量都唔太高，每本得幾千左右

仲有蛇足篇
當外傳睇

最感人我覺得係 老豆死個篇

八男貴族個d制度幾唔錯

只要有爵位
D女自然埋身

感人唔覺
未知結果就帶住遺憾比人秒左

第一卷太高質 真係會睇到想喊
之後我覺得麻麻

絕境反擊
之後套路差不多無乜驚喜

睇幼女戰記好過啦

而家已經成個邊境最勁果個，LV升得太快，下個boss要打神先有睇頭
反而想佢講多啲主角人際，識下女咁

剩係睇過漫畫
求link

可以睇埋蛇足篇

世界盡頭的聖騎士 第一卷真係好好睇
果種異色奇幻風既親情
真係正撚到仆街
個養母祈禱拎食物要比火燒果一種演繹方式
當時睇係好震撼 好神話feel

睇晒啦，齊格篇都睇埋，幾經辛苦先搵到埋愛莎篇睇

有愛莎篇 ?

又稱亂倫篇，姐係蛇足篇舊嘅23至26集，之後成為左黑歷史，比作者del左。新嘅23至26集變左七星美食篇

睇左漫畫 okay唔錯

冇乜邊幾套輕小說超越到佢

同好
睇完之後好多嘢都睇唔入眼
主角由生至死嗰階段令讀者代入感好強

係 男主塑造得幾好 好貼切平常人
睇果陣好有代入感

不過我覺得個序章寫得唔係太好
讀者第一眼睇落去嗰陣時唔吸引
初初我都以為係垃圾，跟住再睇落去就迷咗

漫畫有排都未入戲肉

做到爛曬嘅老土劇情,靚仔x10000000000 個類, 棄吧啦

聽人話劇情好虐 我仲諗緊睇唔睇
淨係睇咗漫畫

btw聽人講無職只係作者心目中嘅前傳，可能無職文庫版出晒之後先會出真正嘅本傳 好多人話魔禁個作者係打字機，出書超快，但睇返無職個作者兩年半就出晒成個故事，仲要冇乜bug，又唔係流水帳講廢話，其實佢先最勁 不過魔禁係文庫要考慮埋插畫家因素

放心，呢套唔係為虐而虐，同無職一樣好多劇情都有內涵同深意，唔係一味靠爽嘅飛機文嚟。

無做動畫有啲可惜

依套真係做到唔上唔落既話寧願佢唔做

七星 正呀!!! 出哂未?

成個無職轉生嘅故仔都完晒啦，可以話魯迪唔會再出現，但將來好大機會會有續作，講七星條仔同魯迪後代嘅故事，或者到時七星，洛克希同希露菲都未死

正傳出哂先出蛇足篇wo 唔係咩

蛇足篇係補完返中間劇情啫

果陣睇哂 未出蛇足

呢個就係下一代既緊要，睇住自己下一代快樂成長（最好就成才啦），夕可死矣。

佢係文庫版先加落去 當谷下銷量咁

Lm

蛇足都係web嚟，其實依家本傳同蛇足都完左，本傳結尾魯迪老死，蛇足結尾魯迪d仔女全部都獨立搬走晒，基本上都冇咩可能再出關於魯迪嘅故事，除非有幸動畫化出bd特典啦

同埋廣播劇特典

我好中意七星BB豬 佢係蛇足多唔多戲份?

得四集有佢份， 同埋個幾集都幾短下 講真之後續作9成有七星份，話晒都係七星條仔主場嚟

有冇d已經完左, 唔想慢慢等佢出

吓 咩意思 真係架？係就正

世界末日的世界錄同勇者的師傅大人唔錯

睇緊漫畫，巴打可唔可以講下邊度有得睇web版？

呢兩本等都未睇過
正

我有txt 要？

睇完jojo頭幾部都有呢種年老 死亡嘅唏噓

日文上syosetu打転スラ就有
中文應該要貼吧搵

痴左線 *無職転生

有d聯想起Ezio

多謝巴打

烏迪係前傳
聽聞正傳主角（七星條仔）會係龍傲天
烏迪佢地幫手鋪路

七星 黑長直 好正呀。嗚嘩

世界錄劇情麻麻，但漫畫版個蘿莉魔王

我記得綠色頭髮嗰個仔繼承咗死神

條友本身師承北神三世，死神係佢個fd子嘅保護人，可能之後又跟左死神學野再贏埋佢

無職文庫版係特別貴 參考返魔禁一本700yen,無職要1200yen

蛇足篇最後睇住仔女一個一個大、離巢都好唏噓

睇咁多轉生小說（包括史萊姆、異世界狂想曲、帶手機轉生、平凡職業、...）

得呢套同埋聖騎士最有感覺到主角、其他人物都係有血有肉，主角所有嘢都係努力返嚟，同其他人關係要慢慢build up。（史萊姆都算嘅....)
可惜聖騎士爛尾

睇完聖騎第一 二本 第一本好正。第二本開始普通 第三本悶

聖騎士全名?

世界盡頭的聖騎士

其實無職中段學園篇都有小小悶，係人神篇突然大爆發勁精彩。比較起兩套野聖騎士個主角會聖人feel d，兩套野最大共通點係人與人之間嘅交流同感情好真實，每個人之間都係慢慢build up個信任，而無職個主角會多d猜忌，係發現基斯係反骨仔直頭考慮fd子同個妹係二五仔嘅情況。我覺得聖騎士最大嘅問題係女主角